呢個燒和牛定食真心掂

where

你有幾肚餓先?

翠華旗下廿一堂留番比你食